使徒行者2-11

繼續 已經到尾

咁夠pot喺差館傾？

以前黃Sir同琛哥都係咁啦

翠如係咪好戲左

黃左喇柒頭

酸圈知脆魚係臥底？

索到唔難啦 以前做特務

其實宣萱個角色有咩用

痴線 3哥入到MI6

Mi6
徳信仲要係海豹突擊隊

天堂硬係種幽默感

脆魚老母收風

原來有咁既作用

冇睇幾集
潮凱做黑警係咪已經皇左？
喬寶寶糖妹果堆幫手去左邊？

Madam係真愛~

康Sir

好大波

你想我去殺ben士出聲咪得囉

以前佢後生果陣扮妹仔好靚
依家老了

點裝？

其實黑警做過uc呢條伏線冇咩用
睇到尾開估果陣都唔會估倒果個背後原因

係時候電擊整爛個炸彈佢

腦入面有微型炸彈

以前係點無咩印象
但而家老左好多

女人係易老

好正

點裝？同埋點樣一走就爆

抄衛斯理小說入面個朱槿

有冇咁撚痴裝腦炸

有無以前d相回味下

嘩 荷里活大片

一走就爆係陳豪老作

人質王

Mission impossible條橋

知唔知咩名 搵下佢啲波照先

飲杯水就裝左炸彈？

想知點裝

點樣係無傷口無感覺o既情況下植入炸彈係個腦到?

好似叫梁焯寧

性質係人質

你都慣架喇

開腦手術黎喎大佬

邊本？

人質

杯水有安眠藥
等佢訓左就開腦裝

做人質做到咁鎮定，只有人質王

呢個人質高級咗
唔使脅持都威脅到人

不死圈圈

屌你老味，gps晶片用好多電架老友，佢個腦係iPhone定apple watch

我都想知點裝，要做手術，有鳩排，佢醒返見自己[訓]咗咁耐會懷疑掛？

遙距挾持

cls

宣萱bb又做人質

咁勁既科技

馬國明出未？

啲科技勁過爆seed 果陣時 唔係前傳黎既咩

之前個sunday好戲王點解唔請佢上去
頌獎比d奸人王 公公王，可以頌埋人質王比佢

仲有，gps自己要有天線，你遙距讀佢又要另一條天線，個腦咪好多嘢？

頭先打錯名

屌 自己搵返黎都有黑警

搞到我搵左梁凱寧添

喬寶寶幾搞笑

屈佢，正仆街

喬寶寶玩完

應該係柳絮
原振俠人鬼疑雲講過
不過衛斯理小說都有講
因為啲角色common嘅

Btw鏈死佢有咩用

後黎嫁左俾康維先無事

洪仔

屌，原來唔係意外，條死仆街仔

速龍炸

原來係潮凱炸死洪仔

果陣都諗緊點解佢會炸唔死
原來又係伏線

仆街炸死我個連公廁

仲係度賴三賴四

有無人岩色變綠

喬寶寶啲戲

喬寶寶有少少rocky feel

卓Sir

還我連詩雅

rest in piece

喬寶寶d戲

咁都唔開槍都幾ON9

屌得好

喬寶寶d戲進步左

喬寶寶咁就浩園咗

叫pakho幫佢隊冧潮凱

而家咪講緊

所以有野都係三哥搞出來

速龍真係跑到速龍咁快

以為喬寶寶斷腳之後就入浩園
如果係就好笑

溜馬呢

脆魚幾時死

唔敢開槍

笑

邊有

真係做得咁黑人憎真係得黃翠如先得
完全唔討好

見到佢啲表情想嘔

同盟真係痴撚線

頭先講阿晴我又以為係岑晉晴

仲幾正其實

Madam遺物包唔含底衫褲 拎返去劣鳩

賭城群英會

大隻豪

係 比第二個花旦做都未必有咁既反效果
粗粗地何雁詩做呢個角色反而會好d
因為真係適合天真+感情用事個效果

我覺得正過以前

死咸濕仔累人累物累死雁詩啦

以前靚妹mk格囉
依家女人味出

斷腳就死左

[訓]機 第一次聽呢個term

但睇套劇皮膚好似差d

鄧Sir做奸角都好笑過人

點解偷望果條友咁似三哥

MADAM 張 係邊個做?

大隻巴斯

依家先痛 ?

何硬屎

一搬入黎等死咁既 佢未知之前都冇事

姐係之前唔知入左炸彈果陣就唔會痛？

邊個黎

拎曬joman啲嘢返屋企聞住陣除劣鳩

歡喜條靚黎架

蔣祖曼

係囉

有白頭髮

仲有d似歡喜

贈興

心理作用
有過大病都試過咁

做足十集人質 人質王當之無愧

第一次佢咁

性質係人質

用錫箔紙包頭，個起爆器就失效啦

係個腦度裝炸彈 邊個天才諗出黎

爭女

人質王唔係浪得虛名

宣萱好慘

又真係有幾分似猜fing

陳豪
三哥

宣萱d戲

4條A 宣萱紅底橫

再唔係將條女放入雪房，再另外搵人凌遲個女判徒，迫佢拎個起爆器出黎

就係喇 突然唔記得左佢個名

奸

歡喜哥

巴斯好癲

ph神通廣大

巴斯洗唔洗自己殺呀

歡喜哥笑得好正

巴斯痴左線

咁撚狼

大隻豪 點都要show下

粗重野我嚟得了ching

真係好on9
一陣就裝到個炸彈
仲要係個腦

第一次見佢離開差館

佢兩個踩上去madam阿媽屋企，又係揚左d既

零創傷

殺人巴斯

點解唔會冇電
GPS定位

凌辱 屌到條女死，逼佢嘔返個起爆器出嚟

點解速龍唔同魏生爆料天堂同梅姐係uc?
定係速龍未知佢地係uc?

速龍第一個見就係糖妹 之後就去間屋 你話呢

初時以MR WHITE好有料
點知流既,又跟住以為JOHNNY應該再有料D
點知都係流既

可以用腦電波供電
想知如果係地底收唔到GPS點算?

其實最後有交代過

職業特工隊3試過

因為速龍未見過佢地

一開始果陣, 巴斯對住陳豪講:「放心,好快有一批新黑警」

講到黑警 係AOE既士兵咁, 死完一批, 又生產一批迎既

做了

呢條女好撚正
又大波 隻腳又正

條女好掂

好耐冇見過李彩寧

糖妹著校服跟

應該係焯

對鞋咁撚高...點撚行

正左好多

巴斯親自出馬

廢老懶醒

衰多口

再見

crazy

咁衝動

本身好地地

廢老自己羅黎死

多咀

改左名啫，以前真係彩

等c9投訴 tvb

冇睇琴日，巴斯以前做咩唔比得人知

做咩要殺佢

係咪巴斯從影以來最痴線既角色

再之前李明麗

巴斯光年就係大隻豪

天堂

天堂隻手仲可以傷幾多次

25仔發見

天堂真係好好
次次都幫佢

天堂好男人

巴斯可以扮警察咁on9

將軍

天堂哥真係好型

所以好似行到跛下跛下咁，btw 佢好撚正

天堂會唔會有事

大隻豪個名真係好好笑

天堂唔好有事

其實第一集無出現過既人係咪全部都要死？

做黑社會, 入到警察部, 仲升到咁高, 佢都好叻, 文武都得....

天堂好正

聖旨…

做電視ja

但魏生實唔信佢啦

呢part咁on9都重播

咁都整得番部機

助理處長都黑
tvb

助理ja

射槍都唔壞
真係nokia 3310？

你咁肯定?

現實點只助理

屌點解套野可以咁撚on9

幾條uc可以成日都咁撚得閒一齊開會

把聲…

又係最緊要好玩啲小丑

ben士唔同3哥講巴斯係黑

呢條友扮開白痴仔而家好認真

個𡃁仔咁細個 頭髮小到咁

魏生又唔搵人跟天堂

佢本身係咪做開舞台劇

髮線問題

因為魏生都係uc
成套野講得出名既都係uc

坤哥

三哥

我横睇掂睇都唔睇唔出許sir係黑社會大佬假扮

一見到巴斯光年就好想笑

許sir派人隊冧三哥先唔係安全啲咩

夠啦 , 黃翠如

脆魚

翠如先係大奸角

屌你老母黃脆魚死左佢啦

得猜fing同撻Q係古惑

陳豪應該一早知道班uc身份？

黃X 如好撚煩呀

今晚硬c魔法王咩事咁博

巴斯收到訊息個下終於有啲戲

佢D表情好正

歡喜

搖撚完未個頭

係咁up頭，懶串咁

猜fing

撻Q如果搵terry做會點呢
btw 撻Q係星和有獎

撻Q仲係度

隻揪隻

猜Fing:我食硬佢啦！

佢成個形象唔同晒

點解巴斯要驚

Kc

上法庭爆料就會開file

陳倩揚

殺佢咪得

陳豪同king見面個地方係邊度嚟

智麼sir

係咪暗示烏茲別克

之dp

我係泰巨望到陳豪個頭都想笑，
我係陳豪望到泰巨個樣都想笑，
佢兩個點忍到唔笑

深圳

印度鬼國前排咪咁換錢

三哥幾時過左去KC個姐

咁西利打出國際

呢D咪好戲囉
btw陳豪呢套野係咁好似錄音機咁講野就逗倒人工

d對白好Q口

陳豪好型

幾時唱呀

速龍知uc身份
應該一早講左俾魏生聽？

乜撚野臥底遊戲

無聊on狗

成日形主terry走出嚟叫舅父

陳豪算好戲啦下話

唔知

但呢個角色唔洗咩演技,全程扮cool+好平靜咁讀對白就得

「舅父呀 」

陳豪都屎戲
佢同benz拋離其他人幾條街

至少知平民cib

成堆cast都係用嚟carry黃脆魚同大文豪

Cool唔代表唔洗演技

宣萱真係好撚正 5兜野都咁正

萬里
商量做黨主席

flag

講多幾十次，速龍冇見過班uc，只係見過民間cib啊

講咁多人聽 傻

歡喜呢輯咁勁
下輯都係

好鍾意佢成日講嘢冇尾音

條女報串

咳出血
我幫你搓番個心口

呢條大波到

又UC?

又UC

粵語殘片

又多一個臥底

又係臥底

李彩寧應該有絕症

on9

黎sir有幾個卧底

仲要玩癌症

On9 ... 全世界都係UC

點呀 全部黑社會都係UC

agger

除左比比之外仲有無真古惑仔

全部差人都係黑警

去黎sir個墳就可一網打盡......

黑社會有幾十個都唔出奇

呢個應該係最後啦 得返幾集

點解條女唔講比卓sir知bigboss係巴斯？

點解速龍唔篤埋天堂佢地

多d高炒啦屌你

好亂
話自己係uc但又唔係uc
自己本身係驚察但又係黑驚
話自己係黑社會又係黑驚

你有肝癌還你有肝癌好似唔關正義會死既事

St. Regis
Marriott集團旗下超高級品牌

好撚大波

條女原來因為cancer先化到咁殘個妝

天地豪情個陣好唔掂 老咗反而仲正

其實長興同班黑警都好on9,咁耐以黎都無唸過設局暗算三哥,求其班幾廿條友圍佢乜都死啦

呢個唔係黎sir 既黎sir扮黎sir話俾你聽呢個唔係臥底既臥底係你臥底?

作佢有癌有咩意義

係囉 屌

我bb幾時都咁正

This on9 jai

卓蛇心諗幾時有為你難過

望完ig 再睇套劇
仲諗點解皮膚差咁遠 仲以為ig d相P圖

係
黎sir又識派人隊佢

美味天王

三哥先係黑警？

點解唔講黑警係巴斯？

三哥見兩批人係分開見,一批係民間cib,一批係柏豪三人組,柏豪出咗事,民間cib班友先知有柏豪存在,更加唔知另外兩條友存在

揸下波先啦

安全帶界波

假醫生

安全帶

馬明？？

阿敏都要死

滾3哥上去殺佢

整翻q 先啦

有cancer精神唔好,邊記倒咁多野

黎SIR應該有證據係手 可能仲知巴斯係BOSS

醫生又係黑社會

個醫生一定有野

跟住上到去
個朋友又係黑警

個醫生可能係奸既

馬國明

又立FLAG

會唔會呃9佢

死亡flag

講咗點攤長個劇情

條女死得

肯定死9左

唔通係馬明

會唔會跳落黎

rip

陳豪

死之前可唔可以同我扑野

講撚埋許Sir 先ma

點解？

3個

呢條女好撚正
點解冇床戲

個髮型咁擺明係陳豪

有冇咁勁呀

巴斯大戰陳豪

幾時轉咖喱魚蛋

點解卓SIR唔陪佢上去

點解美斯係正皮你係負 ？

想問下佢ig係咩

wt is her ig?

係wo 多謝

有無佢著白衫果陣

林峰個陣就沈震軒生癌

條女都成37歲

典解？

人概問題

李彩寧游夜水谷33C弗爆身材

成10年前

咁佢都係END先死 無俾人殺 第一輯其實唔算死得太多人

出道左咁多年

記得佢好似做過畢打自己人

狂野時速

又係馬明
拍左咁耐都冇獎

陳豪做黑jack稙入式廣告?

點jack

做咩個個都話有馬明出場 ?

民間cib 同三人組係柏豪出事之前係見過架
有一集speed dating
果陣10A都未死

呢套野係講臥底 多啲臥底又屌 上輯咪又係5個

up唔到相既

覺得佢好似曹敏莉

唔係掛

都話左長興得魏德信一個人知許啟發係黑警咯

屌你老味 mytv 27集收錢

歡喜哥知道左話埋比條女聽啦，有無睇呀你

因為歡喜哥話咗要搞掂許啟發呀 如果條女同卓sir 講巴斯係黑警 卓sir一定會用自己方法對付巴斯 唔會俾歡喜殺佢 咁咪會打亂歡喜同阿敏計劃囉

屌啲小學雞劇都唔撚識睇就去飲奶啦
又無睇哂成套野，又要係咁問。
咩點解速龍唔爆哂啲卧底出黎，點解梁彩寧唔爆俾卓sir知終極黑警。睇哂成套野先出黎問啦

其實係呢個劇情唔太明顯 主要係套劇三哥成日都解撚晒話(或者應該話TBB一貫風格)
劇情係 李彩寧本身見三哥唔係為講情報 主要係想交代自己就死想三哥知佢D野同放返人質王個REMOTE呢2件事 至於黑警同陳豪佢同歡喜一樣係想2邊都死絕個種(當然昨晚佢話仲當自己警察 所以唔會自己出手) 所以係唔會多口講

吓 我覺得正常人都唔會想話俾卓sir
差唔多每個有關聯嘅角色都收埋d秘密唔俾卓sir
比比鳥歡喜阿敏都知道幕後黑警係邊個 卓sir 都仲係成個傻鳩咁 剩係識去浩園交代劇情
連脆魚天堂之前都隱瞞比比鳥唔係uc同殺人單嘢
有冇發覺 卓sir永遠係知得最少秘密同最遲知嗰個

前幾集有講過

佢地殺三哥無用, 佢地要知道三哥背後既UC

20集最後, 佢地七條友開大食會, 你無睇??

發覺TVB 同網上版真係唔同, cut 左D對白

例如 無講 大隻豪 個刑罰名係「三刀六洞」

因為廣播條例上唔出得街 無記錯咩雙花紅棍呢類都係 之前c君係個節目搞笑咁講左d呢類都俾廣管局罰錢

你講得啱 其實今集個堆uc特色係游走黑白之間(唯一無黑底既翠魚係新手) 所以個個都有d秘密咁 不過又係個句 tvb拍得太鬆散 所以就變左好似好on9咁 呢樣第一輯就好好多 最少前期三人組同搵臥底都有張力

但係巴斯開槍射阿ben 個頭果陣，呀3哥個眼神都好似有d野咁

你以為得一個remote ？

李焯寧 點解咁多年無出
一出就擔大旗

明明以前做埋d 丫環無咩對白

短路失效

然後爆炸

陳豪轉張椅睇後面條Jer做乜

引爆就唔限
短路就得10米

10米距離未龍珠18號個炸彈距離

陳豪唔話比宣萱知

起歌未？？

因為正

酸圈

宣萱真係正到仆街

李彩寧係咪退場架啦？

自私忍

無起到？

唔覺

李彩寧係咪俾陳豪捉左去做雞

又嚟

一講英文就high

好似唔係英文

陳豪d英文

拖都未拍就求婚

好浪漫

真心說話用英文講真心d 嘛

Gone with the wind

點會唔係英文

我估佢中意三哥多啲

Perfectci

Scarlett O'Hara

洞左房就得啦

呢pair點都好睇過脆魚

宣萱淡妝好靚

三哥波皮都未掂過酸圈

床都上過啦

講乜鬼英文呀!扮晒野

拍三哥同棵草傾計都好過翠如

D演技

說話都兩個層次啦

陳豪可唔可以唔好講英文呀 好造作好難聽

扑左你都唔知啦

Scarlett英文好正 比陳豪好幾班

宣萱做左咁耐，一個表情，一個眼神已經拍到個效果出黎啦

酸圈以前無咁正
宜家正撚左十萬倍

perfect池

好撚正

張枱好撚細

屌你老母 阿梅唔好再出場

同朕check下

點解kc講野似左terry好多

張相個樣

張圖

咁都俾你搵到

做尖
之DP

巴斯張P圖

「殭....殭屍呀！ 」

屌張相好好笑

佢把死人聲點扮許sir呀

屌

幕後大黑警

揾左成力劇，睇張相咁易揾到

夾硬

黑警都有幕後

洪英社

認同 佢英文自然好多 好聽好多
陳豪英文真心難頂

李彩寧係咪死左啦？

吹大d, 咁都可以轉身分

咁撚勁 2打6都上到位

咁撚假

係囉
我明明記得佢叫李彩寧

咁撚樣都可以上到去做高層

唔好夾硬d

以後寶寶會比人後面捅一刀

會唔會係你舊野流呀

打手

佢同個古惑妹做到咁高層都無問題

一出餐廳就咁撚大聲
仲要開哂朵

笑撚死

樣都無人認得

人地早過你知啦
樂少前樂少後

原來只係林祖信既一隻打手

今集劇本真係好髮散 有D邏輯都講唔通

黃脆魚唔好再出場呀

咩呀？ 個樣好笑就唔俾係打手呀？

講到轉身分同帶人上位都容乜易 冇人發現咁

點解搵謝東閔扮古惑仔
一d都唔似

好似真係撻Q

byebye 翻版黎明

冇啦啦講幾句再擺個袋埋去咁就查到幕後大黑警

撻q好有terry feel

其實巴斯光年真正身份係索克天王

定位係搞笑

完全唔似

以前啲警察唔知黑社會大佬啲樣？
咁易冒認咩

喜感劇，btw 佢係星和有獎

扮梁烈唯

垃圾劇情

擺明去冧友就吹行雞啦
幾條友去

宣萱uk accent
陳豪aus accent

又起歌

起歌

鳩柏豪件tshirt咁鬼長好核突

翠如啲演技

成全今生一個傳奇

陳豪唔係港式英文咩？

我愛你撻Q

脆魚幾時比大隻豪打死啊屌你老母

咪係 點撚樣冒左無人知呀 大清個陣都未必得啦

反而袁偉豪換幾套衫都好型

柏豪真係好撚靚仔

視后級演技

仲有歡喜唔派多d人去以防萬一，2條友唔穩wo,仲要撻q咁廢

如果分得夠狠 請你狠抱情人

揾撻Q冧友

袁偉豪靚仔d

真係慘 調查啲人但連人地邊個打邊個都唔知

撻q真係慘
連兵都不如

因為大隻豪同真許sir好似樣

因為歡喜都係廢嘅，成日鳩up報仇

屌，做得打手唔方讀得成書
點扮高級警犬

真正嘅許sir可能係猜Fung

你估個個recap in eng

撻Q要撻Q了

做警察只係需要毅進

我就唔信大隻豪能操流利英語先

仲話之後送咗佢英國讀書，佢點過倒骨

玩下手機 轉下珠就放工啦
有幾難

吹到又助理處長 警司
淨係學歷果關都過唔到啦下嘛

無啦啦北上

依兩條友啲戲
個氣氛好odd

又係水族館

「點解要嚟呢度？」
「贊助丫嘛 」

呢樣都可以當佢本身其實叻仔 但冒左條友無人知....
警隊VETTING無可能咁廢

又係去水族館

樂少

屌你老母好撚難聽啊

正想打依句

個遊樂場俾左幾多錢tvb

又返大陸

海洋公園？

殺人犯可能出境？

長隆旅遊雜誌

原世撻Q
今次.....終.....於.....唔.........再..........撻.......
～～

又賣廣告加首歌

袁偉豪係成套劇最正

好似pakho咁

大陸長隆

買學位

色彩剪影
呢幾隻字把聲好難聽

無端端又北上

把雞仔聲好難頂

變左做廣告雜誌

其實幾好聽

個樣差咁遠都扮到？

當愛情來到的時候。長隆篇

可能係一個識讀書既打手

幾靚窩

個頭套又搞壞個髮型

有人頂包嘛

柏豪洗唔洗死

呢個水族館真無全世界都去⋯⋯

柏豪幾多歲，點解仲咁型

脆薯又阻頭阻勢

聽聞有第3集
真係咪撚拍

煩膠魚

你邊位啊一齊做。。

好煩啊脆魚

講野個通好撚煩

可能拍前前傳 有洪仔

唔好再用氣聲講野

要拍+搵hana唱歌

點解唔同天堂一齊

唔講北唔北上
就算係正常劇情都唔會走咗去海洋公園個水族館啦

屌你，而家冧友，你估做愛咩，一齊做

樂少有無鍾意過佢

影衰第一集

長隆

人地愈拍愈後
呢套就愈拍愈前

黃脆乳把聲好撚煩
Chock到恆晒

其實呢一幕背景音樂叫咩名？ 哀傷得黎好好聽

係，馬明會出黎幫victor報仇 （歡喜哥之後會殺死魏德信）

你係型既，幾多歲都係型啦

你睇下三哥，咪一樣咁型

男人之歌

咁易借嘅嗰水族館

我愛你

橫琴返落香港唔辛苦咩？

聽日仲要殺人呀

正解

呢首好聽好多

我自己成日聽成「我佛慈悲」

Agger
下下好似噴氣咁 好作狀 可唔可以快d收皮

你岩

一陣睇下有無正評

呢一幕廣告雜誌加mv？

一大陣蝗味

使徒1最後一集 林峯話自己去左泰國做左3年handler
果3年拍使徒3

當年越難越愛咪仲起得仲勁

唔夠激

冧友之前仲有兜一兜轉長隆先 辛苦晒

pakho = 佐助
天堂 = 鳴門
脆薯 = 港女櫻

兩首歌同一條友唱，但輪住起歌，個感覺好奇怪

15分鐘廣告......

一張紙仔就打發咗，做乜鬼uc

袁偉豪大柏豪3歲，但牙佬正好多

會唔撚會係咁就唔見左個人呀

啲懶音多到 唔識欣賞

的士佬=臥底

別忘記我佛慈悲～

屌 佢喊得出未？

好撚煩

巧巧天

句唔好令我諗係個ex
好掛住你啊

脆魚演技大爆發

啲戲真係慘不忍睹

翠如演技有進步

第2首hana唱架

海洋公園果個整完衰過之前

哇d戲好老尷

mall姐首手中j好聽d

屌你又有阿梅係到喊

睇脆魚啲喊戲有啲尷尬既感覺

個水族館好靚
果度仲有乜玩

張紙寫咩

馬明咁on9，唔想睇佢

點解脆魚啲戲份咁多

拍得好婆媽

我知拍嗰個認為係浪漫

hana 都有人吹捧
垃圾mk妹

同感

脆魚啲戲

唔止喊戲

好煩，又口啞啞扮無助

天堂又做兵

掟佢落街啦天堂

陳曉怡

脆薯快啲退場啦
啲演技好尷尬呀

強如victor 天堂哥咪又係做兵

脆魚d戲屎撚到

以前海洋館好好多, 依家新一個個窿......好甘

好撚煩啊脆魚

脆魚d戲好屎

完啦好嘛

脆魚D戲屙屎唔出咁

屌你講野自然得唔得
缺氧？就斷氣？

屌你老母！

應該冇脆魚d戲咁難頂嘅

屌好撚煩呀仆街

唔好抵毀我女神，這是常識

有事就搵天堂幫
冇事就識你老鼠

屌佢老母， 見到黃翠如就想熄電視。喊又唔撚係喊笑又唔撚係笑， 做唔知做乜鳩

脆魚又演技大爆發

天堂對佢對戲好辛苦

掉佢落街呀嘛

袁偉豪成套劇要對住佢對呢種對手戲，會有咩感受

屌你老母唔想睇黃脆魚D 屎戲呀

之前飛虎佢做final boss都ok
但而家真係不了 有陣鳩味

我以為兩首都係hana

脆魚點解搞撚到咁

脆魚d唔冷靜既戲真係好尷尬

脆魚 剛捉手一下OK, 唔講野好D.....

無睇住電視 聽住聲都覺得尷尬

袁偉豪好靚仔
好想比佢後入

翠如做得唔錯

菜屍背vs黃脆薯
大家點揀

排隊啦

預左有人負皮我

個集合點比潮凱知道左 都仲唔轉場既

脆魚垃撚圾演技 收皮喇

跟隊

衰d講，由佢殺許啟發咪仲好

好過麥明詩

我揀熄電視

呢個真

老老77 我寧願達哥

踩過界嘅達哥贏佢幾條街啦

自己反省下

我都係咁話

係

屙屎唔出

又係wo

成班人扮識戲劇，其實睇人靚唔靚
靚=好戲

動漫啲人咪又係一套衫著到結局

黃脆薯

拍返茹初見之類咪算囉

差婆卧底唔岩佢啦

佢無論演技同個角色都好唔討，兩樣加埋就

脆薯連蔡思貝踩過界個角色都唔會carry到

達哥前排哨牙妹做得好過翠如啦

有錯請話我

btw隻白鯨好撚可愛

睇落又幾似便秘

得喇 知喇 去完又去 住埋係長隆啦

話時話我一直覺得黃翠如好似甘國亮

達哥贏一截喎

演戲係講天份
唔係浮誇吱到啲眼淚就叫識做戲囉
垃圾脆魚

ali好戲好多

好
有請使徒行者最後一位卧底
菜屍背

定左格搞到唔知笑定喊

脆如個角色邊個做先好

踩過界達哥會靚得過呢套脆魚？

覺得達哥keep住有進步

竟然咁多人覺得蔡思貝踩過界做得好

果然做醜角容易深入民心

連詩雅

串到 好似網上既連登仔咁

千雪

搵脆魚比 難輸d喎

好心整幾把ak la

越危險嘅地方越安全
By the way
最初個集點得天堂哥呢個「外人」知
而家都知道天堂哥個身份又唔返去舊集合點？

揾位食花生

呢兩條仆街食花生

猜fing 淆底

唔好呀

撻Q

on9真係得佢兩個

好on9

咁蠢…

玩緊GTA

可以等10郎拎槍出黎

十幾個對住兩個開槍，一槍都唔中

佢又係UC?

輕輕鬆鬆啲表情

巴斯奸得好過癮

Pakho突然間立正做咩

人地金牌打手喎

巴斯個樣奸撚到

柏豪隻手咩事

做乜唔射

照射啦反正佢都死
on9

byebye

巴斯有戲

仲望 一槍爆佢頭啦屌

仲唔起歌

唔好啊

而家又無人隊佢地

屌你老母

好心整把ak

咁都唔爆頭

死呢鏡喺全劇最好戲

巴斯唔乘機射樂少

依加先黎追

想同我鬥？我大隻豪啊

依家先追

魏德信替身係李彩寧?

啊..啊........

[quote]撻Q一世都是垃圾！[/quote連登仔命運

後面啲人死曬?

想睇巴斯同柏豪隻揪
話曬兩個打手

巴斯果然當過兵

撻Q個表情好怪

撻q成套戲最好戲就係扮死呢幕

撻Q想講咩?其實佢咩?係UC?

殺完撻q 唔殺柏豪

個人質死左都唔射死巴斯
on9

邪惡bgm

又唔帶多啲人打大佬
屌又冇追兵

好快有

big bug

其實我…我…

係警署講咁揚.....

尋秦記

大隻豪對柏豪

姐係其實我乜野？

係UC???

都係uc

餓底？

係 有少少似

on9
點當差

又會無子彈嘅

頂你兩個都冇子彈
搵戲

駛咩落車?

幾下槍.....

巴斯好撚大力

佢好似唔係

金牌打手挑機

落車為咩

屌你老母 爆春袋

撩陰腿

割喉

咁激

樂少好波

巴斯好戲

巴斯個額頭乜唔係鑿住好人兩個字？

大隻豪會唔夠鳩柏豪打 ?

比人圍住仲笑

仲以為會比支木插死

大文豪勁d

又黎傳統一幕

拳怕少壯呀CHING

唔係果首

正常未撩到已經插左落去

大文豪vs大隻豪

點樣由黑社會嘅豪哥做到助理處長

卧底隊卧底

其實我幾鐘意撻Q

當柏豪流？

死啦死啦

實係叫天堂一槍打死佢

歡喜同猜fing咁冇義氣走咗

陳豪啲語氣 一早知天堂係uc 啦

天堂要殺樂少

以為叫天堂殺

對面廿鳩幾人喎

有個負皮

文學＞大隻

速龍

屌 比你地估撚中晒

wait

神早播晒啦

下回繼續

有幾難估

完

E

pakho

比佢死快d好過啦問
問完咪比位人入

呢下真係估唔到

好sad

佢兩個唔死得架ma

你咁衝上去咪仲明顯

Over佐啵
咁咪仲假

比比鳥自己衝埋去補
咁咪估到佢同天堂同一路

終於都死了

咁似銀魂

速龍幾時收皮呀 死25
陳豪d戲屎到

但好可疑

你有枝槍做咩唔隊魏生

屌 係咪on9

咁幫天堂係人都知天堂臥底啦

真係死？

一早知呢幕

咁咪更加畀陳豪懷疑係臥底啦

陳豪會收佢皮

電視睇過癮啲

終於死
天堂得米

柏豪咁好既

我諗大文豪堅死

天堂崩潰

未死呀屌

佢地頂住後面十幾隻兵喎

回憶黎

回憶黎？

繼續 補多槍
呢句好型

點會 咁林瘋呢

原來回憶

保命呀大佬

心理追兇都ok

throwback嚟

睇預告佢哋喊到我有啲sad

假膠? 好明顯就係扮搶鎗啦